<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Web stranica obitelji Ivanković</title>
    <link>https://www.ivankovic.me/hr/</link>
    <description>Recent content on Web stranica obitelji Ivanković</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ivankovic.me/hr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>13 godina napretka u računalnom inžinjerstvu</title>
      <link>https://www.ivankovic.me/hr/marko/about/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ivankovic.me/hr/marko/about/</guid>
      <description>Tehničko vodstvo AI za kodiranje - Projektirao transformativni AI model za kod i razvio ga u proizvod koji automatski pregledava kod za sve Googleove inženjere (blogpost). Software testing - Revolucionarna infrastruktura za izračunavanje pokrivenosti koda testovima (znanstveni rad) ubrzala je pregled koda u Googleu za 5% i smanjila troškove pregleda koda za 11% (znanstveni rad). Izumio potpuno novu vrstu pokrivenosti koda, produktivnu pokrivenost (znanstveni rad) koja je dodatno smanjila troškove pregleda koda za dodatnih 2% i poboljšala kvalitetu koda i testa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Čišćenje pretinca elektroničke pošte korištenjem Google Apps Scripta</title>
      <link>https://www.ivankovic.me/hr/marko/blog/2020/simple-newsletter-cleanup-with-google-apps-script/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 14:57:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ivankovic.me/hr/marko/blog/2020/simple-newsletter-cleanup-with-google-apps-script/</guid>
      <description>U zadnje vrijeme sve više i više koristim Email pretplate umjesto društvenih mreža. Umjesto da svaki dan otvaram Reddit ili Twitter, jednostavno se pretplatim na izvore kvalitetnog sadržaja i svaki dan me u Emailu dočeka par mailova. Izgled mailova je uvijek isti, gumbi za navigaciju su uvijek na istom mjestu a i sadržaj je donekle bolji jer je unaprijed ograničen samo na ono što me zanima.
Međutim ponekad nemam vremena za pročitati sve poruke, a dobar dio pretplata je dnevni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marina Čelar Ivanković</title>
      <link>https://www.ivankovic.me/hr/marina/about/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 10:49:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ivankovic.me/hr/marina/about/</guid>
      <description>Doktor veterinarske medicine s dopuštenjem za rad u Hrvatskoj i Švicarskoj.
Trenutno na porodiljnom dopustu.
Radno iskustvo Studentski volonter na klinici za internu medicinu VEF-a (2012. - 2014.) Dobrovoljni rad u Khulula Wildlife Center, Južnoafrička Republika (2013.) Dobrovoljni rad u županijskoj veterinarskoj stanici Varaždin (2005.) Demonstrator na Internoj Medicini (2013. - 2014.) Demonstrator na Anatomiji (2009. - 2010.) Publikacije Procjena bronhoskopije kao dijagnostičke metode u potvrđivanju bolesti donjih dišnih putova u pasa (Veterinar) Obrazovanje Sveučilište u Zagrebu, Veterinarski fakultet - integrirani preddiplomski i diplomski sveučilišni studij (2008.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
